有無part time design/ digital media degree 介紹

想讀返個pt degree

HKDI grad, thanks

返工好過

btw polyu有

點解唔番工儲經驗,反正你本身都讀到hkdi
係hd定top up